大水坑單車舖：計我話，打埋西環果班就啱！

頭先喺大水坑租單車，諗住出發果下，聽到有間舖個老細話：計我話，打埋西環果班就啱！

之後見到佢同另一個人係度大大聲咁傾緊哩啲，話元朗果班黑衫喺閘前撩人先，先撩者賤，抵比人打！

大家識做啦？唔好去

活力多

成旺

想出黎放鬆下都要聽到呢啲，咩叫做抵打，真係難聽過粗口

吊那星 唔撚踩單車

西環果班即係中聯辦？

真正民意就係呢啲

咩叫人唔好打要和平果啲都三毛黎

屌 最撚嬲係咩叫先撩者賤

佢：啲人好地地仲乜要入元朗 分明有人搞事